# FC3 - Criação de módulo de Invoice



## Criação de módulo de Invoice


Neste desafio será necessário criar o módulo completo de invoice - Nota Fiscal do Monolito.

Para este módulo você precisa utilizar:

- Os use cases de find e generate
- Especificar todas as entradas e saídas conforme o DTO exibido ao final deste enunciado.

Os campos do invoice são:

 
```
id?: Id // criado automaticamente
name: string
document: string
address: Address // value object
items: Product[] // Product entity
createdAt?: Date // criada automaticamente
updatedAt?: Date // criada automaticamente
```
 

A entidade Product precisa ter:
```
id?: Id // criada automaticamente
name: string
price: number
```
Para ser considerado completo, o módulo precisa ter o facade, factory, domain, gateway, repository e usecase.
```
// DTO Find
export interface FindInvoiceUseCaseInputDTO {
  id: string;
}

export interface FindInvoiceUseCaseOutputDTO {
  id: string;
  name: string;
  document: string;
  address: {
    street: string;
    number: string;
    complement: string;
    city: string;
    state: string;
    zipCode: string;
  };
  items: {
    id: string;
    name: string;
    price: number;
  }[];
  total: number;
  createdAt: Date;
}

// DTO Generate
export interface GenerateInvoiceUseCaseInputDto {
  name: string;
  document: string;
  street: string;
  number: string;
  complement: string;
  city: string;
  state: string;
  zipCode: string;
  items: {
    id: string;
    name: string;
    price: number;
  }[];
}

export interface GenerateInvoiceUseCaseOutputDto {
  id: string;
  name: string;
  document: string;
  street: string;
  number: string;
  complement: string;
  city: string;
  state: string;
  zipCode: string;
  items: {
    id: string;
    name: string;
    price: number;
  }[];
  total: number;
} 
```

* A linguagem de programação para este desafio é TypeScript
